痾咗咁多年尿，發現咗啲野

痾尿臨尾個下要㩒一㩒個會陰先痾得乾淨
如果唔㩒，著褲之後會有少少滴係條底褲到

你幫我撳,我唔知邊個位

基佬出未注意

我痾完都要唧兩野先推埋尿道幾滴尿出黎

尿滲困擾年輕男性

Ｑ：本人29歲，懷疑自己因手淫導致尿滲，有手淫行為十多年，兩年前有一次手淫後，便有點尿滲的感覺，主要是小便後比較有這種感覺，好像解不乾淨，而平日亦會有尿滲的情況，請問可以怎樣處理？
L君
Ａ：閣下首要去了解的是，個人有沒有患上前列腺肥大症。
我們很多時候以為，前列腺肥大症是上了年紀的男性才會罹患的男科病，事實上，臨床個案數據已顯示，前列腺肥大症出現年輕化趨勢，以往主要患病組別為50歲以上男性，他們多數因器官機能退化而得病，性健康常規檢查亦側重鼓勵年過半百的男士加倍留意前列腺功能，近年則逐漸有相對較多的年輕男性受此症困擾，形成了另一個主要的患病組別。
年輕男性患上前腺肥大症的主要原因主要包括：（一）身體缺少活動；（二）自慰過多。
有關（一），年輕男性的生活和作息模式，與上一代男性很是不同。最明顯是不少年輕人會經常長時間坐着，讀書、工作、打機、上網、看劇等，坐着的時間多，走動的時間少，在家中消閒時甚至會捲曲於床上角落。前傾而不動的坐姿會使身體重心落到前列腺位置，前列腺向尿道管擠壓、壓迫尿道，後果是影響排尿，包括排尿困難、慢速排尿、尿液不盡並於小便後滴出等。
有關（二），自慰與前列腺肥大症有密切關係，前列腺的功能為製造精液，當一位男性頻繁地刺激陰莖至射精，等同命令前列腺不停地製造精液，使它像持續接受肌肉健身訓練，體積漸漸變大，變肥大後即會加倍地壓向膀胱和影響排尿的正常規律，例如排尿不盡、滴尿、尿急、尿頻等徵狀。
自慰本身不是問題，自慰過度頻繁卻是陋習。若閣下回顧自青春期至今，常有自慰過多的情況，例如每每面對學業或工作壓力，或百無聊賴時，即透過自慰作發洩，便應留意前列腺肥大症發生的危機。閣下可嘗試暫時停止一切性活動（自慰及性行為），注意身體健康狀況，讓性機能休養生息，希望能改善滲尿問題。飲食方面，宜進食清淡食物，減少進食甲殼類海鮮，絕對不能吃任何辛辣食物、吸煙和飲酒。運動有助恢復性機能，閣下應開展及保持運動習慣。最重要的是，及早進行男士性健康檢查，如發現前列腺運作不良，務必盡快向中西醫求診。

睇下醫生好

漏尿原因為何？

泌尿系統的作用需要大腦、肌肉與神經共同合作，使尿液留在膀胱中，再於適當時機排出。然而，卻有多種因素可能會影響這個系統。
攝護腺腫大可能會阻礙尿液流通。
攝護腺手術也可能造成肌肉暫時性無力或受損。
尿道感染。
神經或大腦損傷有時也會阻斷傳送至大腦的排尿訊息。
體重過重也可能對於腹部與骨盆腔肌肉造成過多壓力。
藥物可能會增加尿失禁風險，例如因循環疾病所使用的利尿劑。
糖尿病可能會造成輕微滲尿。
情緒煩惱。

屙清埋個一下好爽